{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67207&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트시그니처만덕점"
    },
    "text": "居心地の良いデザインとリーズナブルな価格で、様々な観光客やビジネス客のための最適なホテルです。 洗練されたモダンな感じの外観といつも清潔で快適に管理される客室があります。 万徳駅は車で4分の距離にあり、釜山アジア大会メインスタジアムは車で7分の距離に位置しています。 また、釜山子供大公園は車で22分の距離にあります。 チェックインは日~木曜日は5:00、金~土曜日は20:00から可能で、チェックアウトは全日固定された時間である2:00です。 ホテル内の全客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 客室の内部施設としてはネットフリックスとLGスタイラー(一部の客室のみ)が備えられており、LG 50インチTV、個別冷/暖房システム、テーブル、冷蔵庫、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、無料コーヒー/ティー、ウォッシュレット,アメニティ,ガウン,タオル, ヘアドライヤー, グースダウン寝具, ハンガーが提供されます。 LGスタイラーが備えられた客室は先着順で割り当てられますので、チェックイン当日にご利用いただけます。 付帯施設としてはカフェテリアがあり、営業時間は00:00から24:00までで、フロントデスクは00:00から24:00までご利用いただけます。 全客室では調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 また、当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような客室がありますか？",
            "answer": "洗練されたモダンな感じの外観といつも清潔で快適に管理される客室があります。"
        },
        {
            "question": "万徳駅はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "万徳駅は車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "釜山アジア大会メインスタジアムはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "釜山アジア大会メインスタジアムは車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山子供大公園はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "釜山子供大公園は車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~木曜日は5:00、金~土曜日は20:00から可能で、チェックアウトは全日固定された時間である2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "ホテル内の全客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはネットフリックスとLGスタイラー(一部の客室のみ)が備えられており、LG 50インチTV、個別冷/暖房システム、テーブル、冷蔵庫、電気ケトル、無料ミネラルウォーター、無料コーヒー/ティー、ウォッシュレット、アメニティ、ガウン、タオル、ヘアドライヤー、グースダウン寝具、ハンガーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "LGスタイラーが備えられた客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "LGスタイラーが備えられた客室は先着順で割り当てられますので、チェックイン当日にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはカフェテリアがありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカフェテリアがあり、営業時間は00:00から24:00までで、フロントデスクは00:00から24:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "掲載されている画像は実際のものと同じですか？",
            "answer": "当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 679
    }
}